大山又炒大獲 26幾時先醒覺

一個月至少一單 都仲繼續上去皮

自己死好啦 你累柒人呀屌你

要皮落場啦仆街 天氣凍唔暖胎仲瞓彎

班爬雞又不自量力

點只26
46都鐘意上山
都唔知做乜鳩 揸車就一定要上山？
成班智將
馬路如虎口，無事無幹都唔想揸

利：揸左幾年車無上過

新娘潭一樣。星期六日大量車隊片

新娘潭我覺得另計
屌啦媽條鬼佬踩單車都可以自炒死

樓豬知唔知點解出事？

26隨時過埋線比對頭車/後車 車死
自己想死唔好害人啦
大山有咩好飛成日擺檔

26逆線撞26

咩路黎?

做左慈父孝子未

有冇片

班飛車壓彎26撚快撚D死啦
屌你老母我安全車速行大山又推尻我
仲要係壓彎爬我頭
你死唔好累尻我啦

間唔中都會上去行山，都見過一兩單，26 失控炒過黎對面線，心諗，好在差幾十米，唔係既話我撞死左佢

之前大山上斜開50俾後面閃燈
屌你老母on99

brake test 依啲撚屌啦

呢個唔係上次果單？
好似一樣咁既

一樣係爬雞 所以先話班撚屌唔識反省

想死自己攬山就好
唔好累人

識玩一定平日上
但平日好多路權撚

得罪講句
過年前出去皮， 預備做好爸爸

條命係佢地自己 要死唔通唔比咩

世界好多地方假日都係咁，除非你立法禁止，唔係一定有咁既人

26 46都唔揸得，咁不如轉做單車徑啦

依家叫你唔揸車呀？
係叫你無事無幹唔好揸呀
弱智都有車牌？

要片就揸裝甲車片炒咗都唔洗死

又係爬雞
好心班街爬撚冇術就唔出黎獻世啦

今朝有打算渣去大帽山

諗起會遇到呢d 26 係度飛車 自己技術又未到家

不了

上斜50入灣30之後讓線位地板油

好多人. 手車屎, 又要楂得快.
有個灣夠4架車行, 架FIT ball out 晒, 唔係我扭軚入個窿位, 已經撞咗埋嚟

好爸爸配遺孀

單車唔可以危險？弱智迷信撚港豬

上面話其中一架26逆線喎
我估唔係爬雞ball out啦吓嘛

好似話係爬雞灣位爬頭

法例規定上大山必須有明確目標，否則犯法😄😄

仲要r6 黎

係咪50入彎出彎先

上大山一定慢慢揸
對面線架車闊少少都hi到鏡
又多車神亂尻咁揸
你架皮包車要死我阻唔到

2020r6
新車又停產😟

咁鐘意置自己於危險咪繼續囉
同你有親要阻你去死咩

香港揸車都危險架😄😄

危唔危險一回事，自己申請提高危險性又係一回事，打兩個濕鳩emoji都唔知你做乜

唔炒唔知身體好嘛

爬雞逆線抽頭撞r6 屌你老母爬雞撚無術學人飛 收皮啦廢物

咁都死唔去
可惜可惜

睇26 d youtuber
個個一渣出街就上哂電咁
見前面有部26,又開行油追人
訓哂身咁渣以為自己澳門車手
停紅燈又周圍望下睇下有冇人留意佢
d 26L真係

特別送外賣個堆

總有一次
對於飛車狗，死於賽道係光榮

係咪個個monkey呀
藍絲黎

唔知佢起身有無飲水